社區活動日程表有無得諗?

眼見出面好多社區工作post 但好多都只係講蛇齋餅粽呢類一次性嘅野 一黎成本高 二黎唔穩定

如果社區工作可以安排得好啲 每個星期都有活動 蛇齋餅粽,義剪,驗身,養生講座...等等 早一個月派信又好咩都好 用日程表嘅格式去send晒俾啲活動公公婆婆 每次都係同一個地點 例如社區會堂/學校禮堂 慢慢咁幫佢地培養咗一個每逢星期日就會去個到聚集,吹水,參加活動 順便又可以俾區議員以乖孫形像出黎接觸佢地 遲下拉票就輕鬆好多

好，我地會留意，多謝你嘅意見

下晝開post無人睇到 夜晚推一次

p